減人工情況

酒店 4.5 k 都高級

13%好少咁

IT加左...

咁高人工 減少少有乜所謂

13%！？減50%先出嚟叫啦

45k

就咁睇，其實都唔係好多人要減姐

45k*0.87
=39.15k

基層: 我連份工都無埋 減左100%啦

機電
加咗5%

冇野做了

酒店長遠睇淡，借勢轉行啦

要減幾多先轉到

加左3成

咁易轉咩

但睇市面情況，銅鑼灣呢排晚晚塞車又多人行街喎

做咩部門咁高人工

銀行
+3%

你出條街望下幾撚多人買嘢

屌經濟不知幾好
行街勁逼

行業：酒店
年資：5
人工：15k
減薪：沒有，被裁了，應該算100%

行業：飲食
年資：12
人工：17k
減薪：被裁100%

CHING出去搵過第二份好過啦

100%

小心mon post 狗，唔好亂貼個人資料

你地做酒店 3個月bonus起跳爽啦

18年就係
19年有2個月已經還神
另外酒店人工老底好低㗎喳
工時又長又要成日企住對客

btw, 佢做幾年已經45k係咪好罕有

出4 個月糧果陣咪....爽撚到仆街

我反而係加人工...一月加3k, 嚟緊七月再加3k

邊行？

減左100%

酒店做咩位有45k
出埋bonus咪好高

我都想知 咩department?

樓主問減人工情況
上面有2條友講自己加3成人工既意義係?

實有啲濕9扮晒野

廢到 連燈fg求奇都50k

你呢句好周星馳feel

45k 似係department head

IT轉工加左30幾%....

轉工加30咁多？base唔高？

減3成

酒店45k?
吹大D，
有冇證明？

有撚咩，條友吹水

45k 應該head A咁上下
樓主revenue management或者room / catering sales果邊？

唔好吹it, 比毒撚一條生路

航空業
55k
減左15%幾個月

駛鬼 普通manager都有

有個客酒店大廚，月薪12萬
講講佢業內好有名

28 > 37

凍薪

高層減13
低層停職留薪
同公司共渡時艱

細公司？

有90k咁多？做大佬？

機師？

成日話建築業好唔掂，個個建築連登仔都有得加， 好亂呀

應該有既

酒店底薪普遍都好高

減0%
月入17k

個市根本加多過減，睇呢度就知
但又眼紅公務員加人工
啲人真係好小器

可以客觀地認真事實，有人減人工，亦都有有人加人工姐

Yes

55k係咩柴？

之‘前no pay leave放幾多日？

本身睇好航空業，點知一個疫情就打沉

屌你咁撚高人工

肺炎唔洗起樓？發展商唔洗賣樓？
你有冇見到啲地盤即刻炒晒啲工人？
講起新樓, 要影響嘅都係而家先投地起樓, 即係幾年後嘅事

細工程可能真係小左, 但嗰啲工程受影響嘅人唔多
一, 唔關大發展商事
二, 個fee細到影響唔到顧問公司(甚至可能冇顧問公司)
三, 工人少

濕鳩SO一個
Npl 3星期

而家唔洗點飛，咪讀下書增值下自己

行業：BD
年資：1.5
人工：24k
加薪：8%

唔講到就摺點R資助

果然係毅進level，26k同2.6k都唔識分

同意

好似話加得果1.4幾%

屌 黑衣人咩

呢班垃圾治港，死撚得啦

行業：ACO
年資：4
人工：自己計Pt
加薪：今年返得9個月工出12個月糧冇咩好投訴lu

停薪留職

保險

我食衞

點只、3年年資己經升左3個point ,底薪己經3萬，出面世界末日都好、一年升point 加通脹多8%
結埋婚可以申請埋德福，海怡半島6百尺單位做宿舍
你班私人工儍西走去死慳死底儲錢首期、仲要個個月供2，3萬

唔好咁多ff